【令人期待】曼聯靠5200萬強人解放普巴

國際冠軍盃，曼聯2-1 戰勝皇馬。摩連奴很珍惜與皇馬交手的機會，此役他派上了現有陣容中能夠派出的最強陣容。其中，今年夏天的重磅新援費特也迎來了在曼聯的正選，儘管沒有入球和助攻，但費特的整體表現還是值得肯定的，新賽季曼聯和摩連奴就指望著費特能夠成為激活普巴的鑰匙。

費特雖然並不是簡迪這種類似的球員，但他在防守中場位置上的攻防能力無疑可以讓普巴踢得更加自如。這還僅僅是費特在曼聯的開始，相信隨著自己狀態的回升以及與球隊的磨合漸入佳境，費特也許能夠帶來更多的驚喜。

解放左佢既惰性

叫親費特都冇好野